唔係慎入 做乜呢排咁多人post啲核突相-.-

呢兩個post慎入

又鬼怪相

巴士行內鬼故

又係鬼怪相 仲加埋啲密集恐懼相

[多圖回帶] 短褲MK 妹真係好正

係咪博畀人block 定係覺得自己好funny